入過荔枝角收押所14日，曾經同721鄉黑同倉，你問我答

2020年最後一日，呢個po當係一個總結
唔希望自己忘記呢14日所發生既事同點解會坐呢14日

不過我返緊工，覆得冇咁快，大家見諒

入面會唔會好似街市咁咁嘈

好似中學課室咁，不過搏出位，引人關注既同學佔大多數

介唔介意講吓嗰個鄉黑

食飯有咩食

個鄉黑有冇諗過最後比人咗？

永遠記住 721唔見人

入面手足有無覺得自己係condom

入到去會唔會同佢哋傾政治 佢哋友唔友善

收幾錢？打人同安家費

咁又有幾多都係示威被捕都係同倉? 會唔會圍鳩或者嘈過班鄉黑?

好撚難食
早餐同晚餐一樣：一碟白飯+兩條菜+一舊肉/一條秋刀魚/一粒蛋+晚餐一粒橙
午餐：半塊方包（有牛油），有時會有粥

啲飯可以半碟凍半碟暖，應該係食剩再加啲新煮既食
菜同肉份量少，冇乜味，雞蛋我從來未見過咁細粒蛋

有無大佢地話你跟連登既

有冇涼沖
底褲
被

屌佢啦，佢唔係因為721比人捉入去
佢衰其他輕「Ken」野，佢自己講自己就係721嗰啲人，未驚過

佢唔係做左condom 都唔會比人收押啦，做condom 仲咁開心. 721 同港共D人真係腦殘

有無得話自己係穆斯林

之前睇過好似食特殊餐單啲份量同味道會好少少

冇喎，有其他手足，有乜需要一呼百應
我自己唔食煙，有人知我係手足之後塞咗包煙比我
同埋送囚車嗰班手足堅定咗我意志

送車好鼓舞
我哋繼續送

柳記好似打散曬啲人，不過同倉都會有幾個手足
多一事不如少一事，入到去靜靜地會舒服啲

佢地有冇問你收左美國佬幾多錢？

你要第一日即刻講，之後就冇機會

大把我都費鳩事應呢啲人

有冇問過佢地係咪前一日同啲狗夾好哂？

其實唔係，只不過班鄉黑同黑警會傾掂數
例如販毒、運毒，黑警咪會叫你認係自己食
咁就好快手入罪，班黑社會又好快坐完出監（出完監又再loop過）
咁咪winwin 囉

有冇問同倉點解西瓜佬仲未拉入去受

你應該話有, 屌鳩美國佬仲未出糧, 打算去搵勞記追討欠薪 班撚樣都係想聽到呢啲劇本姐

乜原來咁多人信

佢話自己保家衛國，一係低層比人洗咗腦，一係自己知呢啲要隱瞞

入得去嘅人9成都係為錢先要坐, 係佢地嘅世界絕對會覺得錢先推動到佢地做野

我比黑警拉嗰陣，有隻3粒花都係咁樣問
仲問我地啲黑衫係呀大會供應
（佢唔係想奚落我，佢係真心問）

有冇比柳記蝦？

衰咩?老強?

平時每一日嘅流程係點?

有冇同佢地打過?

你唔煩佢，佢都唔會煩你
不過聽過有手足啦遇到啲藍到黑既柳記就會麻煩啲⋯
有啲正正常常，睇得出好明顯係打份工
有啲就扮晒大佬咁，同黑社會都冇乜分別架啦

咁你有冇食?

虐畜？

有無真心同d popo 傾下計
問佢地良心過唔過意得去

全天候二手煙已經夠我食了

14日 新翼 果邊定舊？

冇popo架喎，同埋今時今日仲問呢啲野？

唔好自爆

新翼，冇落山

多謝提醒！我會小心

幾年個啲點捱

喺支那個十人

手足們還好嗎？

點會無。。我外母都信啦
話美國佬比錢後生

然後我話 咁多人出嚟美國佬都要比好多錢喎
佢話咁可能有啲真係唔收錢
但好多都有收

入面點知邊啲係手足？
入面使唔使埋堆？

唔好自爆啊巴打
今期已經夠多人自爆

變左condom你都唔認無計

0630 播收音機 嘈醒你
0730 去大倉（幾十人），全日就係嗰到自由活動
朝早會有探訪、沖涼，其餘時間自己諗辦法消磨時間
當然仲有早、午、晚餐
0530～0630 返去細倉（幾個人一間）
0930/1000 熄燈

每日如是，但唔代表所有監倉都係咁

退休生活

你幾乎出親每個post都係負皮
點解可以咁勁

自由活動通常有咩可以做？

想讀書嘅人都係喺大倉度讀？我見話天崎讀緊個course, 幾十個人嘈鳩住哂咁讀？

成日見啲黑社會要打架咁，但係又唔打落去
係到撞心口咁，咩吖！咩吖⋯留返啲時間比人「拉住佢」
好好笑

有冇同班鄉黑吹水？

我嗰14日成日都咁諗，所以覺得自己呢啲真係小事

你退休食一條菜 一粒蛋？
日日喎

冇乜既定方法，都係同人吹水先知
不過你識到一個手足，你就會知邊啲都係手足
手足間聯繫性都幾強

知道

有象棋，有電視，可以睇書

我老豆都講過
我問返佢，我比兩萬你行前面食TG 去唔去？
之後佢就冇再講收錢

還押唔到真正拍正

呢啲我就唔太清楚，冇經歷過都冇遇過有人係咁

五毛日日提:
你哋係condom！ condom！
手足忘記咗你！
香港人唔記得咗你！

激將法嚟 可能

成個體系都低汁
唔講證據，只信大內宣
689 佔中講到而家
佔中證據都未有
2019仲講外國勢力大台

仲有康樂棋

又真，有時係唔知點解會feel到
點都好，辛苦哂手足，加油！
同埋記得唔好自爆

唔會拎枝棍打架？

係差啲唔記得，因為我冇玩過

秒撚咗

可唔可以打個全日時間表嚟睇睇 ?
如果啲手足想睇書 一日有幾多時間睇 ?

見過有人比4，5條友打 有啲人後面打緊康樂棋
已經想拎枝棍幫拖打埋佢 不過果陣已經響緊鐘
防暴狗上晒黎

起身到番倉 任睇

咁會受傷同加監 都冇人想既

攬下先啦辛苦晒

全日時間表答咗
其實全日都可以睇書，夜晚返到細倉都可以繼續睇
我都睇咗好多本金庸

香港好多 50 60 後廢中係 100% 相信後生仔有收錢

其實狗共洗腦同帶風向能力真係世界級 ...
但港豬(包括連登仔)仲係矇然不知 ...
以為被 PR 狗 風向狗滲入唔係大事 ...
極度可悲

神早封柒左佢

認輸師咁出名，認撚住個post名有輸呢個字99%係佢開，入去負皮就走人

真係坐嘅 我聽到係相反
佢哋將手足放埋一齊 驚你向其他人播獨

你咁樣開post唔驚會比狗起到底？

0630 播收音機 嘈醒你
0730 去大倉（幾十人），全日就係嗰到自由活動
朝早會有探訪、沖涼，其餘時間自己諗辦法消磨時間
當然仲有早、午、晚餐
0530～0630 返去細倉（幾個人一間）
0930/1000 熄燈

哦, 見到

（非串咀）收押所 其實算唔算坐監

好似係，因為我坐得14日，唔可以作準

真係打交既聲都唔出就出左手

狗隊唔咁洗腦既話唔驚比班狗反咬咩
64共狗經歷過用同市人民清場會好易出事

一早起曬我底啦，你估冇咩

條黑警youtube 片"暗夜星晨" 有兩隻狗係飯堂睇住live，話d手足係有組織受人煽動
佢地係真心信收錢搞事有天使，洗撚哂腦

唔食煙點都要話自己食煙

唔係唔見人，係有組織活動

你話有，收左維尼D錢

港式打法第一式走住嚟屌

你真係好 走去應條五毛

收左俄羅斯既錢

仲有好多連登仔好天真

佢地唔覺得一毛, PR 狗, 風向狗滲入係好嚴重既事

我都識有啲讀左好多書 返工做好高職位嘅人 真係信班手足收左美國錢

佢真係差唔多個個post都話認輸了

真吖，記得講自己食煙，我蠢咗

星期五食牛肉球，星期三六食雞翼，唔係判正可以日日探，判正就連申請一個月4次，如果有機會探還押緊嘅手足，記得買煙入比佢，入爆佢a/c，煙仔就係錢，可以換到好多野

唔叫屋企人訂私飯?

我屋企呢廢老一撚樣
好記得612嗰陣佢重話班狗射頭射得好
重話出去d人收左錢
我即刻話比錢你出去比狗射
又係收左皮

好奇一問，點解要話自己食煙？

btw，感謝你嘅付出

14日好快過，所以不了

你話食煙，還押時就比入煙，煙仔係入面可以換好多野，食唔起私家飯，煙仔可以換到肉

This is Hong Kong

Thanks!

有手足坐完教我

收押同真係坐唔同

辛苦晒
聖誕快樂

已封鎖會員 哇屌

一早block咗呢隻5毛

有冇諗過移民

多謝5毛日日提我哋做咩係有用

有外國勢力大台中共倒撚左台唔洗咁慘啦

可以改的，同福利官再申請就可以
入到去一定要揀食煙，因為係入邊個世界煙就係錢
就算自己唔食煙 都一定要揀食煙

2萬

有冇同鄉黑嗌交

我同屋企兩條廢老講過差唔多對白
佢地話畀幾多都唔會出去 邊好似啲後生咁ON9收錢被人拉
我話啲後生先冇你地咁ON9
佢地話因為被人洗晒腦 咩都做得出啦
講到咁已經知道冇得再講落去 從此冇再同佢地講過嘢了

大會供應又想捉大台

3粒花都係咁on9.....

巴打生活ok？

原來唔係Common Sense黎
由細到大睇戲睇書都好多人講過呢樣啦

屌哥係著名五毛

有無懲教為難你？

想打丁點解決

我14日冇打過丁

佢坐14日

有冇見過勇武係入面

兩老都講過
我話你聽到幾多我比雙倍，你去同我掟舊磚

利申發夢聽到

有冇啤牌
有煙係咪乜都得

個個都係勇武

有煙又唔係真係咩都得，但係會好過少少囉，同人換左朱古力呀餅呀肉呀

感動

咪理佢啦
block7上面隻五毛就得

監躉咁好問？

入面點買煙

why

又係D覺得自己看透世事嘅老坑
明明自己先係無知嗰個
手機都唔識用
但又覺得D後生on9過自己

冇啤牌
有煙都唔係乜都得，有煙可以加餸，買零食
但啲人想用煙換我啲零食我唔會要

還押冇得買，要親友入煙比你
泊正咗之後好似可以用自己份糧買

你老豆算好

我同樣咁問我外母
佢話
我唔會會出 因為有工返
但班學生會
佢哋邊有能力搵錢
宜家有錢收就更係出嚟

大撚把藍屍垃圾信

個班低等弱智生物

巴打辛苦你

唔洗問, 我答你係

利伸有中同係白衫, 有份同佢地開會傾

已封

屎眼有冇變大

睇#109

721 係黑社會無差別襲擊市民嘅恐襲

辛苦曬你 當然其他手足都係

祝你2021可以平平安安

應該問佢
同樣「有錢收」又有坐監風險
點解咁多學生唔一早去販毒搵錢

有人跟了
Thx

真, 唔好比人知係手足
係手足見到應該都心照就算
你太高調比人知手足盞比柳狗玩? 何必
不過d 柳狗應該知哂邊d人係抗爭入黎
希望所有手足唔好比佢地折磨快d出番黎就好
睇下響香港幾多有知書識禮有良知既人比政權迫哂去坐監
未來係屬於真香港人

女仔都一樣？

柳記保安室貼曬所有政治犯大頭出黎

但任何人都可以公開食隨時食周圍食？
有冇話重犯/政治犯揸正唔俾食

有好過冇，講咗自己食煙先
真係要入煙隨時叫屋企人入

pin啦

講緊食煙？基本上係室內點食都得
室外就唔得，驚比人見到
有時有啲廢柴巡倉都會叫你唔好食住
任何人都一樣

應該收左幾千萬美金，出番去打跛腳下半世都唔使憂

無咩問，不過講返句辛苦你啦手足

我之後都有機會入去...
食野果到抱住減肥既心態算...
係怕入面每日好悶好難過姐...
唔係都覺得除左冇電話電腦都冇特別

連登最強認輸師
用心良苦過黎係為左鍛鍊連登仔心智

點解

你話收左江派錢，目的係要搞鳩習派，話上面班大佬知道習派遲早搞死中國，而中國最大對外既窗口又係香港，林奠又係習派
班傻仔會hang機

我覺得睇書真係最好既解悶方法
不過唔好睇得太急，入書既數量有限
睇完再同其他人交換睇

仲有可以寫信，每日基本可以寫一封
親友可以入啲郵票比你，就可以每日寫多過一封
寫信呢個過程可以令你好好咁梳理入面發生既事
有時探訪嗰15分鐘未必講到你想講既野，寫信反而會表達得更好
所以叫屋企人入簿同筆都好重要

中意畫畫可以叫屋企人入顏色筆，不過你自己係入面都要申請

覺得入面最難過既係咩時候?
會唔會食返嗰啲指定零食?搵返個感覺

我依加情況係連告都未告 保釋緊 告既機會5050
但班狗唔想查我果單..
可以交換書睇就易搞 最鐘意睇書..

第二日，屋企人第一次黎探我最難過，平時都冇好好地相處
其次就係柯屎嗰陣，因為係踎廁
啲零食平時都唔會食，所以冇乜feel

應該唔多 但多過你老豆老母啲帛金

做乜鳩
我話721班鄉黑收幾多錢同安家費

廁所同浴室衛生情況如何？係咪每人會有人定時定候清潔？

浴室類似泳池沖身咁，泊正咗既人應該會做清潔，隔幾耐清潔一次我就唔知啦
衛生情況中下啦

懷疑過荔枝角D沖涼房係冇人清潔

一地唔白衣人呀 文盲

自己有打火機點煙？

清潔意思係咩？要用去虱粉？

平時得對拖鞋？沖完再行倉啲地方會唔會好似冇沖過咁

不過踎廁我覺得還好，好似有助屙屎

用火柴點煙

受半隻，巴極有個限度，拍正入沙咀，我包你開post都無心情

有無同鄉黑隻抽

功德無量放生機

繼續送車

我其實由第一日開始已經好想多謝呢班手足
可能有人會覺得送車呢種行為冇實際作用
有人甚至會覺得on9
但起碼我嗰一刻會感受到真係有班人撐緊我
撐到我出返黎
多謝你地句：撐住吖！手足。
希望呢班手足會睇到

點解唔可以直接用現金買?
要用煙?

咁咪好麻煩，又要另外要探監時入火柴

你係還押？
知唔知還押同真係坐既分別大唔大

辛苦了

辛苦手足

都幾大分別，好多福利冇咗
例如探訪次數少咗、親友只可以入日常生活用品比你
同埋應該會叫你係入面做野

姐係冇左娛樂睇書自由活動呢d？

唔食會唔會比獄卒搞

火柴好似唔使入
不過我唔知啲火柴點黎，因為我唔食煙

唔會冇曬，不過會少咗

正常就你唔搞佢，佢都唔會搞你
不過凡事總有例外，唔排除有啲仆街見你係政治犯就搞你

唔食都得，冇所謂

不過入面食飯真係為生存而食

冇野做？ 唔係要剪草等等etc?

如果佢支持政府係冇收錢，點樣反對嘅人係收錢？

我地繼續送👍

碟飯半熱半凍算好架喇
璧屋 d 飯半生熟架
屌那媽

入之前有冇畀黑狗打？
還押有冇畀狗打？

火柴就好似同大衛紙一樣由b仔拎黎派比你地
有啲b仔會有火機

最撚好食就係牛油方包加紅/綠豆粥

入之前有
還押冇狗，所以冇

圍毆？

諗起星爺電影啲誇張表情
再套返落去個場景

做到好高職位嘅人，通常會睇報紙，同埋唔會信非官方嘅消息
呢堆人就正正係target

其實仲有得解
通常之後佢地會話，係帶頭嗰幾個收錢，跟住有一班傻仔跟住衝
洗腦唔係咁簡單架

有無電視/收音機 可以用

佢話同鄉黑同倉嘛,或者我應該打清楚啲

最緊要你地聽到！
一日仲有手足上庭 我地都會繼續送
辛苦晒你啦 好人一世平安

得罪講句，會唔會坐正無咁悶
但係會冇左啲福利

繼續送啦手足入去坐啦，跟住連登仔就話「要返工，不了」

唔同人唔同睇法，冇話得唔得罪

大倉有電視
收音機可以申請，再叫親友入比你，不過好似要坐夠一個月先可以入

改變唔到佢哋要入去坐嘅命運
亦知道送車令佢哋堅定意志
咁除咗繼續送 仲有咩可以做？

有冇見過快必 gphone個啲？

捐錢幫手入私飯

原來真係有用

有冇打柒佢老母西

有無留口水驗武漢肺炎?

冇驗

直接隔離倉夠14日走人?

識幾個手足都話自己變左condom
輸晒

係

9月之前?

無記錯之後入倉都要強制檢測

笑到仆街

有冇係入面打鳩班鄉黑

我會繼續送車旁聽

有無得踢波藍球乒乓球

幾健康 除左無自由之外

細蛋

啲垃圾49仔得把口

真係打使撚出聲

實地觀察過就知乜料啦
撚有人帶頭衝咩，有幾多次真係有人衝，十隻手指數得曬
9成都係黑警衝鳩人先
propaganda真係點都唔會信，事實要自己掌握

利申次次都駁撚到佢地冇聲出，駁到佢地從愛國變政治冷感

想問下還押物資邊到齊啲？
要買野比人

你同嗰位白衫中同絕咗交未？